一人一樣打死唔食嘅食物

我先，生腸

雞春

譚仔

連尼住

精

西芹

田雞

麥皮

皮蛋

青豆

一撚定係芫茜 走撚哂佢

茄子

羅漢果

車厘茄

曱甴

榴槤

芋頭

女

青椒

蟲

芝士